人生中做得最正確的事係咩？

我覺得自己當初窮窗苦讀入大學係人生中做得最正確的事 ，但人生中做得最差的事就係細個唔好好讀書掛住打機。
讀大學的你地，有無諗過當初入唔到大學會變成點？
如果走後門入唔到大學會點？

唔入唔會點架喎

用 linux

咁你即係寒窗苦讀定係荒廢學業？

忠於自己興趣，無聽老師屋企人去揀科

去exchange

好矛盾

開連登户囗

裸辭

有同感 唔入嘅話同做個廢人冇分別

叫雞

調整自己步伐 令自己過得開心

減肥

入左hku冇入cu

我淨係知我人生有三個錯誤決定😞

我淨係知我做人咁耐就錯咁耐

22歲個年下定決心，唔再打廢工，唔再做雙失hea
以年長生資格重新讀翻毅進

唉😩

X2

x3

覺得入左CU會變到勁毒 英文又會變差

lm